林鄭講過 就算撒回佢都有辦法再推 就好似國教.23條咁

只有美國法案立例先真正幫到香港